{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60773&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해풍경펜션"
    },
    "text": "自然と調和を成すオーシャンビューペンションです。 加工木材で作られた客室は高級感があり、自然を感じることができるように周りをふさがない大きな窓があります。 客室には基本的な施設が備わっていて便利です。 朝は日の出が観覧でき、夜は三千浦昌善連陸橋の美しい夜景が鑑賞できます。 周辺には泗川沖ケーブルカーが位置しており、観光にも最適です。 また、冷泉干潟も徒歩3分の距離にあり便利に楽しめます。 南海ドイツ村も車で33分ほどで行ける距離です。 ペンションへの入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、インターネットを自由に使用できます。 ペンションは禁煙客室のみ提供され、喫煙はペンション内ではできません。 駐車場もあり、バーベキューを楽しめる施設も用意されています。 バーベキューをご希望でしたら、炭とグリルをレンタルできます。 2名様基準でのレンタルは5,000ウォンで、4名様基準でのレンタルは20,000ウォンです。 より多くの人数を追加したい場合は、追加料金として1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは23時までご利用いただけます。当日現地にて決済してご利用いただけます。 ただし、最大人数を超えると入室できませんので、予約の際は注意が必要です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されています。 また、保護者付きではない未成年者は利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "加工木材で作られた客室は高級感があり、自然を感じることができるように周りをふさがない大きな窓があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には基本的な施設が備わっており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "泗川沖ケーブルカーや冷泉干潟などが周辺に位置しており、観光に最適です。南海ドイツ村も車で33分ほどの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、インターネットを自由に使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンションは禁煙客室のみ提供されており、喫煙はペンション内ではできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "駐車場もあり、バーベキューを楽しめる施設も用意されています。バーベキューをご希望でしたら、炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "2名様基準でのレンタルは5,000ウォンで、4名様基準でのレンタルは20,000ウォンです。より多くの人数を追加したい場合は、追加料金として1人当たり5,000ウォンが追加されます。バーベキューは23時までご利用いただけます。当日現地にて決済してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 518
    }
}